屌你老母兒登仔！

又話支持加藤屋
深水埗個間喺午飯時段空晒啲位出嚟
俾鬼坐？

又話抵制狗野家，西九間狗野家坐咗一半人啊
因為打風今日加藤屋可能早閂門
如果你班兒登仔想升級番做連登仔，聽日同我坐滿佢

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

打風呀哥哥

打手

xm

太少分店
全部分店我平時都唔會經過